[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1497)

Slow

笑4

好波

Fasr

半3??

錯制 我唔係1001

快燃到您

jm9?

垃圾diddid

狗會唔敢開7.5

仲唔撚派?

slow

而加唔係搶1001 直表開新貼

再一次屌你老母浦項制鐵冚家鏟

以為搶到1001 on9

快過1001

半主cashed

垃圾狗會 落到7.5又上番8.5 買條撚咩

見佢開左又收返

屌你老母死敗家我個半強2:0吖

原來您係1002

咁快手

請去食屎補數

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1497）

錯名吖

想睇早講啦

錯野呀!!!!!!!!!!

錯有錯著 推呢個啦

本多終勝⋯

Post霸

屌
曾經有 7.5b

邊個岩

鳩搶左

屌, 睇到爛船 都嬲
半場炸足3粒斷呢關

屌你老母幾時先可以贏

停咁耐角8.5 先得2.01?

星蛇

沖涼屌！

仲低水過岩岩

本來2.1倍 同埋係轉左7.5盤...

畢坦拿 上田益也 呢兩隻死賤種 長命百歲 百病纏身

半3全10 plz

好彩星期一出糧 繼續屠狗會

星星..

日假

2.5/3s 入唔入得過？

365 8.5 大2.62, 馬會2.01, 咩事

9點羅連 心靈投注

8.5 9.5信念..

姐係8.5大 穩到仆街

..

今晚英皇錦標
一對熱門博咗咁多場仲有冇？

韓職派彩趕唔趕得切六合彩？

屌原來多手串左韓假
唔撚洗買了

出過 7.5b
Load唔切

psg 一換走保方就俾人中出

下期應該得

係就好呀

買咩好

唔比！！！

最早6點果兩場都要11點-12點 先派到

睇路

大

星星

買左2.5/3 s 斬兄

冇入球

信心既上路

呀仙奴

星仔。。。

8.5 b

細

2.5/3s 買唔買得過？

建議角大唔好依家入， 下半場開波馬會應該好快追返365 賠率， 50 分鐘都未有角應該有7.5 高水

支持

7.5b

瑞超都買唔到

點解一定要買呢D 閪賽事呢
買還買小注好啦

又大又細，你地恰我新手

識貨！

唉，點先贏到錢

4.5s 頂住呀

買$100 注都輸，屌你老母

不買就是贏

跟我

一日針左1k

買得都預左好遲派,話唔定又避到D西波唔洗針

原來日假加韓假打個和冇輸錢

買左1.7幾 同我而家回到1.8幾.. 屌..

斬兄入左2.5 /3 s 自己諗

玩了！！

收到風一陣1:1

半3全10

1:1 okay
9c ft!

買個六合彩先

星星出左糧？ 注注都3k

all in左主win收息 有咩要注意

中完銀河2:2之後着着地燈
今朝佢過關慘死

勒哈下盤

琴日馬會開場墨城出糧

今日紀錄
696 9.5s✅
西花 9.5b✅
神船盤✅
勒哈盤

聖圖爾登
奧達斯2.5s
利物浦-0.5/1

注意你買既係阿妓

一陣入錢

單頭 即場真係未見過佢輸

法乙班撚樣興唔興刷角?

同路 今日爆狗會

馬會開既多數細

佢日職3串4全中wo

斬左幾k?

冰！！！

琴日8 場波， 3 場多過9c

冰！

國！

買左3串1主客和
祖記 軌 拜
睇唔睇好

王！！！

fs巴呢

我知邊個負皮你

佢真心識賭，同埋佢好鐘意細波

法乙第一場真係唔好買
尋晚都針左好多
又開唔曬半細佢老尾

厲害了 我的國
軌等被人456

Sor睇錯 原來唔中

有無人知點解今晚1點場祖雲達斯 外圍客讓平半 馬會要人讓半/一

車係咪mola

係咪你 冰國王

正贏呃人既

正贏係馬會贏

唔小心斷左佢

角製米蘭

軌針得

不知道你說什麼

下次負

猁會唔會好啲

5點有場派錢波，利物浦上盤

9：00買嗎？
寶利！！

勒哈費爾[0/+0.5]
Allin琴日份糧

阿狗比多球係咪咁難

基羅納
熱刺

若要生活好…

試下自私食先

有7.5

all in 利物浦
尤其你對家係垃圾獌

不知買什麼

唔俾你個唔俾

兩邊都買唔落手

Lmao上晒場
準備all in入球細

我2k 世界盃輸4-5k

那麼skip了！！
走地，伏

All in 2.5s 好似幾好wor

全10 衝呀

要中六合彩了！！

冇！

有冇師兄有polo消息

求包養！

冇入球 上

聽日無得買烏冬對家

7.5b 追多注， 下半5c 都冇就認命了

account得返200蚊 係咪skip 9點盤好啲

all in一場算啦

7.5b穩？

SKIP

狗會banner叫人買和
近5次對賽4次和波

想大球

你買左 我要skip la

留錢撚下即場先

走地，小心！

9點下盤勁架喎

你上，我跟！

今晚大家有咩心水

1:1

2.5s?

國米盤

有無巴走地下盤

9:00?

咁勁都要受讓

5個c 一個都不能多

psg 唔識刷角係有d 難搞

有無人派錢
jump到戶口得40

爽

批准！

咪係痴撚線

10角

一係上盤 一係skip算

你今天中兩注！！

買20條六合彩

Sick ball

小注巴黎ng

9.5 -6c

可以一戰

C

咁一係無入球
一係阿仙奴入多粒

仆街啦

姐係no goal

我下盤

爽死了
派？

入注阿狗ng先，謝謝

psg 禁屌

不了
推下即場，推多2舊出黎買國米

4C

大球 上了

中左邊2注

收到！

入ok?

勒哈弗爾

4c

大小球！！

11c 衝衝衝

我買了$50

冰

大注！

我也 50吧

救角

不錯！！

我都睇中大波波
用戶口一半 $20買了

巴黎有冇換咩星入黎

救得靚

夠膽您就停角

全場11c 變全場10c

9c 1:1

勒哈係咁回

小星星

9c 1:1!

批准！！

5c

12m polo燈力失效了

12M

Ng 巴黎

睇錯

勁， 中

可能燈失..

屌買完2.5s 來12m

應該12m

屌我啱啱買左2.5s

唔係跌緊咩

飛機啦

又中！

1-1

客勝@3.45

？？？

goal

屌我都係

無啦 終於中番注

比人入啦,咪角

搞掂

巴黎盤

9c完場

屌 我個無入球

又輸兩注主ng

阿仙奴⋯

想買巴黎NG 但見到POLO燈力冇買到

德巴下球買咩

Ok 買NG

插水

屌,會唔會刷角嫁

見到polo同路唔夠膽買 屌

比星星讚。。。
會否變燈

Fs巴有冇出？

下半psg 禁屌， 正路係買佢ng 既

無入波

信徙: 燈失喎

想買客ng就12m

繼續停角

我覺得佢ng唔係太燈的

1-1！！！

好波不如好運 9買

Diu 冇啦啦12 m

Ft 1:1 11c

屌

我了

30分鐘頂4角

Lm

叻仔

巫蛇連中三口ng

有冇我咁好運

50 50 好難知燈定唔燈 唉

開季反阿狗 屌你老母 買兩場都輸

派？

點解改完名仲係買阿妓

頭先12.5倍入咗巴黎

無所謂 長期追就黎正數

施主...何苦呢...

你懂不懂規矩?

9點場 大波波

入咗波咗耐都唔派

我都唔知點解

忡爽唔爽？

日假事後飛出現了

9c完呀！！！

封角好仆街

封撚完角未 屌你老母

Lmlm

唔跟了

巴黎屌打

馬會快喲派

阿狗仲話強陣， psg 乜人都冇出都屌打

奇會又封角

10角 唔準少

派?

又封乜柒角

阿狗換哂啲人了

6.5了？

無拿拿封咩角球盤

停曬做咩野

呢隊阿垃圾黎
冇左雲爺爺阿甚麼都不是

即場波蛋心水 1:3

巴黎ng

醒下啦 你迷雲唔係迷阿啊

唔怪得psg炒鳩咗個教練，廢撚到

試下見光中唔中先

Diu 換人未

得仔你仲有買咩

雲爺爺

換人啦 入返注無入球先

冇入球了

阿狗嗰種廢

爆角未

巫蛇 追多球psg ng?

有9個角今晚唔食飯

大家like左我facebook page未

佢無入球

11角 聽日全日唔食野

不了 要阿ng

支持psg反cup垃圾阿狗

俾馬來超同哈超嚇撚死...

你可以針了

6.5都出現了 無了

IFC

7.5s

不補了！！！

飛呢

馬會收埋7.5角又放返出黎

跟巫蛇 勒哈費爾first goal先

阿狗攻唔到， 角大打耙

SICK BALL

我係咪應該買你對家

2-1

2-1 1 角不刷

2:1

突然2：1

中啦屌！輕鬆！

8.5s您一定頂到架

柔fuck讓兩球

叻仔!

又針

係吖

一買完無入球 就入...

無得買了

我可以針了

屌，2.5s爆左 點算

好彩未買6.5B

我屌 又針 今日針2.5k

保方回撚哂堂

關佢咩事

我屌你老母阿狗

拿卡goal!

好撚難賭 呢d波

燈尖買左幾多

上半場冇佢輸晒

對唔字

買左2:1波蛋呀, 頂住呀30分鐘JAR

10c完場好嗎

psg ng plz

no goal了

2.5/3b✅
阿狗第三粒✅
阿狗第二粒❌
半強2:0❌

巴黎苦主

爆咗我2.5細，屌

依家真係無入球啦

同意

3.5/4細了

大針

整個4 連c 睇下先

一吐烏氣！！

阿狗你夠膽就比多球我

想問下依家幾分鐘

近排黑撚到

69

68

德蛇

繼續

追唔切ng

哥登堡有同路？

有無人要7.5高水

佢唔失波 巴黎就唔會輸！

快刷角

唔好啦， 兩隊都唔刷， 認輸

冇角都入波 頂盡 6角

6.5b 岩岩上2倍就有c 頂...

大家好比心機推 講完就5c

3-1

20分鐘頂3角

10

3:1

阿狗幾時變到垃圾利咁，睇差就贏睇好就輸

阿全格， 易到

fkKKKKKK

阿記

貼唔切
一買就入

唉屌你老母 無啦啦變左賠率

-1鳩篤竟然有希望

保方

反底

456

一定冇可能四連角嘅

456架啦

4.5/5b

妓係咪想玩5個1皮

好撚慘

456好啦,咪刷角

屌 3.5s

中456 但輸角大

保方換走左未， 唔撚識撲出底線嫁

一唔買阿又贏

仲有一球

保方係咪換走左

重傷

31

依家allin 阿仙奴主勝！又有早餐食

退休啦柒頭保方

屌 玩角好撚大陰影 輸5k

我一禁完就入

仆街保方比人換走 要爆角啦

法乙9.5s 高水買左先， 有7.5b 高水先買返b

930 安捷

有9個C聽日早餐都唔食

換走先冇角 一射就入

10c完派100

第一個lm

1米42

LM

開始連中

妓做咩派個童工入黎

留

lm

有道理

1米42 真正細路仔

你連邊隊都分唔到

以為收息結果變練心

去個廁所3比1

得蛇下球買咩

打撚錯 SOR

哈比人

得仔又中！

456 456

邊隊,睇唔到

韓假仲未派

好感動

燈到

阿狗我屌你老母點解唔輸撚咗佢？

唔買阿妓係乜心態！

韓假要完場再+3-4小時先派, 基本常識

買角大真係輸撚死人

emery要報牛了

6c

6.5又等唔到高水 頂...

買咗200阿妓盤，輸咗300阿狗第二球

6 7
8
9C

2隊唔好再入ok?

下盤。。。

1.61照要

買咗雙 練緊心

頂住

巴黎焗攻了

7.5s頂實

咪攻啦

8.5s頂撚住阿

黎個4 連c 啦， 琴日買角細就連， 今場就冇角

7 8 9C

巴黎入一粒，okay?

4連屍

8.5頂緊

唔通開3:2波強

7.5B?

咪係囉

8.5b

唔撚玩阿妓果場啦屌
轉要法乙勒哈fg

想入
今日輸左2K

ng
9C

8.5S 頂實

應承我3個c 好 成交

8.5s

no goal 頂實

加油！

5:1 派100

1.5K today

W?

輸2.5k today

差啲！

lose la
W唔洗叫春

LMLM!

4:1先 快d

睇黎500一注銀碼唔旺我

4.5/5入不入

咪起腳啦

俾我中個7.5b 打個和都得掛

得巴多謝你第二球

照開b

唔洗驚啦, 望落唔似有角

猜緊定攻緊

OK

勒哈費入沒未

8分鐘頂住2角

我都睇緊 似冇

我輸夠了， 俾你輸下得唔得

求求5:1

7.5S頂實

客咩氣
幫到你就好

7
8
9
GOGOGO

角膽：7

唔入比人入啦

得巴黎刷角 咪比到波佢地

我今日都輸夠 贏返注得唔得

9c 4:1

9c 5:1

冇計， 出必殺， 買左廿蚊7.5s

半3全6

咁會得8c

封咩c

我阿入多粒完場啦

無拿拿封角盤 仲以為要爆

鄉土 polo 個post 點先入到去？

狗會咁快封角

刷50個留言

狗會提早封角盤， 好撚狗

不過你都唔好咁自暴自棄啦，停下

開返

勒哈上呀，

7.5b難了

3個您出泥啦

要刷分 過關永遠會斷二 重心買對家收錢

5:1 快快手

7C

咁都唔撚入 屌

哥登堡上船召集

踢成點

刷c啦

垃圾

刷c

守龍嗰個斷腳啦

4-1

有冇睇波拎

死鳩曬

屌,就爆

4:1

應該3:1 7c完

4:1 GOALLLLL

入埋 diu

👍🏽🤣

又中

一有角就入， 點連角呀， psg 有冇再廢d,

仲有時間 5:1

即買即入

比多球黎食全格

得蛇了

又入

牙得派我未

俾多3 角回下血唔該

兩c冇望

比多角唔該

又汁注雙

5:1 就買波衫

冇睇，但似係禁屌中

畀多1c

唔夠我追三箭條數
仲要比你地笑！

5.5無入頂

2個您得嘅 有2個C今晚不賭波

愛美麗復仇記

快撚啲5:1

Ccccc

烏拉爾 小注 半主玩下先

快手入多球

笑死比人炒到

入未啊屌

7.5S針

仲有幾分鐘停C

阿仙奴 1 more goal PLZZ

得蛇旺 下場買乜

我無笑你！又尾我！
死扑街！

買左波強？

5:1集氣

G持

係

你話me燈you喎

刷兩個 一世阿迷

事實！

神中位7c, 屌你老母 買俄超半和追數

5:1 125倍架 快

兩角 永世唔屌閪

駁唔到

一齊中啦 手持4.5/5b 比多球

唉

補4

Dllm 7.5S jump

玩咁大

咪撚刷角呀屌

-2ccccc

補4分鐘

哇屌 大連一方0:3追到3:3 仆街

補咁多

得巴買咗幾多球next goal (阿狗嗰場)

情感注阿狗

想哭

我仲頂緊 俾啲信念

10c

補幾耐

5:1 come on

4

比多 c我
輸少 D

炸

中

你 咩料

留定名

2❌
3✅
4✅
5✅

補到入波為止

羅連安特準備出6.5未

5:1 叫撚曬春啦

人生最長嘅4分鐘

-1c!!!!!!

得巴

有多兩個C 一個禮拜不賭波

買左7.5s 輸左未？

法乙客隊first goal唔該

Gel 晒頭

7.5 s gg

最後2分鐘 頂啊

Come on 拿卡錫

喺懸崖邊

7.5b都開唔到既話仆街死

💀

跟咗第五球穿法乙第一球

連詩雅

連c雅 上到11c先停呀

5:1啦 乖乖地

改名啦燈狗

5-1

補4 都冇c,因為psg 太廢。。。

屌你老母！！

5:1

5：1...

同條女出左去放題，又miss左賺錢機會

5:1...

51

痴線

派我！！！

CLS

我

叻仔

等你派

Me

阿仙奴 -0 GOAL THX

我廠

登機

連續兩日派錢

係咁俾人入， 守都唔識守， 點有c

買左幾多

派我啦

派我

雙數唔駛針

阿狗都炒
世界變

話咗阿仙奴大勝

早知買大波好過

Lm了

FT 5-1 7C

6倍幾波強

5：1

買ng就唔洗針

恭喜

派派派

係咪派 125倍wor

留名

7.5s cashed

留個名先，阿狗盤cashed

FKKKKK

我又要針

差1c

無人登我可惜

派錢波

去 ifc了

派得

買唔切盤
8.5S
阿狗讓主 cashed

法乙個個0射門

ME了

皆因我冇買ng..
上次一買就冰到完場

法乙12m

比你win晒馬會錢又如何
男人揾錢其中一個動力就係為屌西

可sick

屌12碼

買角球世界盃輸到依家未撚贏過 買細就爆角 買大就點都差 1c 2c

12M 法乙?

邊隊

主

1x分鐘前留名 抽1個請等等

唔緊要啦 人地賺錢你都開心

我愛你

miss左佢啦屌

missed

miss

主12m?

屌！

屌 睇住7倍唔敢買

我個下盤屌死佢呀

主射失 屌
得sir轉運

睇球探同類型球賽 阿仙奴連開兩場雙
PSG九成開雙
真係冇得呃人
利申事後

條2*3

屌你老母主隊1射

MISS....

12m真係咁難入？

12m missed換c

射失變角

噚日6:0，今日5:1 兩次都係因為條女買唔到 輸錢就買到

我射都入啦

del app 了
再見各位

法乙追多注7.5s, 追返阿狗條數先

呢個真 成日見到d人講埋d唔屌女 切賓周 真係得啖笑

果1射係12M....

未完場仲有機呀德蛇

好撚彩 勒哈上呀

玩留

gun

why

羅連12m missed

挽留

得蛇有冇青爐？

56k過主啦

賺夠了

大好機會都無就無

接住係睡假

天狼星 對家 柯煙

10點 玩即場算

今晚真係唔撚洗睡

點解我買第二球就輸12碼

上場又唔見咁正氣

布洛馬對家？

Ft 幾角

對家都好廢

連自己都放棄就冇架啦

精神加持啦!

頭先位巴打125倍都開中

7c

因為你個名

國冠盃好似幾旺自己 唔買其他了

10點一場 12點一場
跟住好似係車仔
痴撚線

真係屌佢老母

你個名,仲買返妓咪自己攞黎賤

咁佢派錢未

7.5b 買唔買得過？

留下你的tg

你信念唔夠

屌你老母又jer

阿仙奴最後幾比幾？

唔緊要啦

派唔派都成功屠狗會

高登堡

中出飛

LM等後補先啦

邊隻西狗快D比 TG人

屌你老味射失咩橪野12m呀，買左角細架
射失搞到樸出有c

主隊得一射
仲要係十二碼

同路... 見1:1 灰到唔追NG, 如果係阿仙奴入波 已經追左落去

找數真男人!

之後友賽串起全大 有無同路

仲未派點買法乙

垃圾車

Miss咗好撚心痛 好似跌咗錢咁

唉 好傷心...
主隊....

仆街岩先果場7.5S阿記
練心練到呢

比人炒

穩到不得了

PSG請問最後幾多c

7

心都淡埋

tks

見到哥登堡讓一球我想笑

謝

想要on9平下盤

而加呢場買6.5s

買10點睡假啦

6.5B or S?

嘩屌 3-1 個陣鳩買左4-1/5-1

之後去左做野 5-1 絕殺 15倍啊

燈占又中@150波蛋

艾夫斯堡

買左半場1:0勒哈

十點兩場主盤有無同路

有幾分鐘

原來係你

有場半大好似

燈到12m都miss

Exactly

同路

法乙 角S是否派錢

艾夫

建議你拎走軌

命也

想大棍

6:0輸到我仆街 買左5:0 5:1 5:2

哥登堡廢？

我屌你老母法乙9場有8場半細
係要尋晚咁樣斷我 好撚嬲

小注咗S

呢場勒阿弗爾應該搞得掂

法乙3c

艾夫盤？

奧斯達辛斯都係等即場
費事又買盤中伏

臨完半場都刷角

主12m

韓k派錢未呀，冇錢買法乙6.5b

？

咩料

miss...

old new is so...

屌你老母係咪潤鳩我吖宜家

派我未...

聽日山口唔比買 又無得買全大

球十二碼入撚左咪有錢！

哥登 主

我想問俄超場波有冇人睇緊

半場3角
6.5S應該守唔到

奧斯達 即場驚有伏

哥登堡贏唔到就全隊Jump晒佢

性美鄰 大波

半一黎 等20分鍾水位都同盤一樣

馬卡納 咸美頓 登巴邨

如果過關飛買左心跳係咪當x1

哥登盤？

yes

半大

心靈投注：艾夫盤

下半再12m

再miss

車仔對國米好吸引

feel到客會入 之後0:1 冰到完場

咁如果3x4贏一輸一有無d渣拿

仆街買錯左 頭兩場想買讓和

角米

無左感覺
隨便

哥登堡[-1]
奧斯達辛斯[-0.5/-1]
馬模[-0.5/-1]
天狼星[0/+0.5]
祖雲達斯[-0.5/-1]
智利大學[0]
富明尼斯[0]
紐約紅牛 對 哥倫布機員角大
100%

瑞超兩場上盤揀邊場

天狼星果場

刷角米蘭

出陣再諗 開孖寶半 有可能大波波

韓假仲未捨得派

睇黎又要入錢了 究竟賭波係尋開心定賺零用

國米唔要？

衰過一次唔敢派

尋開心不如call g

全買對家啦

貼錢買難受

最後買左聖美倫細， 哥登堡上盤， 艾夫半大， 3.5 全大

哥登堡半大 有冇同路

賺心態

有幾多人係貼錢又享受

半主

中咗抽一個

me

lm 同路

艾夫 高登堡同路

艾夫x哥登盤
再針就allin

咩方法800上7000 回到本以後唔賭

哥登堡主勝

LM!!!

cash out ，del app去翻工

入多6200

回唔到， 放棄吧啦

對左大船高登

布洛馬下盤

即場客0:2 波強

3000過5口 希望唔好頭炮就死

勒哈 買曬波蛋

SAME ROAD LM

好難回 越賭越輸

針哂佢 疊埋心水返工

Gchi

agger

郁都唔郁 買咩

if u want a better life, u better buy liverpool

訓超有冇角大巴打

艾夫有無link

掃曬佢

本身回到2500 阿仙勞屌 又2k無左去

本細果陣仲難追， 贏住咁買都有可能700 上7000, 追數咁買一定係贏唔到

LM ++

聖美倫秒goal, 細波話咁快收工

聖美1:0

聽日日乙 allin 8x9半大全大

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日3 岡山綠雉 對 德島漩渦 已暫停接受投注。

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日5 讚岐卡馬達馬尼 對 山形山神 已暫停接受投注。

爭氣(D182), [28.07.18 22:01]
星期日10 山口雷法 對 町田澤維亞 已暫停接受投注。

屌你又秒糕

本身想用5000回2000 愈輸愈多

今晚買利狗上盤

入未

半大上

仲諗住買山口半大全大

1001

.